msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: usconsort\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-20 00:00+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Welcart <info@welcart.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: wp-content/themes/ucart_default\n"
"Language: ja_JP\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.3\n"

msgid "This month"
msgstr "這個月"

msgid "Last month"
msgstr "上個月"

msgid "The past one week"
msgstr "過去1週"

msgid "Last 30 days"
msgstr "過去30天"

msgid "Last 90days"
msgstr "過去90天"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Show the Operation field"
msgstr "顯示作業欄位"

msgid "hide the Operation field"
msgstr "隱藏作業欄位"

msgid "updates it to latest information"
msgstr "更新至最新資訊"

msgid "Pattern List"
msgstr "樣式清單"

msgid "Display Search"
msgstr "顯示搜尋"

msgid "Hide Search"
msgstr "隱藏搜尋"

msgid "CSV format is invalid!"
msgstr "CSV格式錯誤！"

msgid "Published"
msgstr "已發表"

msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgid "Pending Review"
msgstr "審核中"

msgid "Scheduled"
msgstr "已預約"

msgid "Trash"
msgstr "回收桶"

msgid "Closed"
msgstr "私密"

msgid "unpaid"
msgstr "未入帳"

msgid "payment confirmed"
msgstr "已入帳"

msgid "temporaly out of stock"
msgstr "調貨中"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "It has sent it out."
msgstr "已出貨"

msgid "An estimate"
msgstr "報價單"

msgid "Management of Note"
msgstr "訂單管理"

msgid "new order"
msgstr "新規受付"

msgid "Welcart shop"
msgstr "Welcart商店"

msgid "Home"
msgstr "首頁"

msgid "Master Items"
msgstr "商品管理"

msgid "Add New Item"
msgstr "新增商品"

msgid "General Setting"
msgstr "基本設定"

msgid "Business Days Setting"
msgstr "營業日設定"

msgid "Shipping Setting"
msgstr "配送設定"

msgid "E-mail Setting"
msgstr "電子郵件設定"

msgid "System Setting"
msgstr "系統設定"

msgid "Backup"
msgstr "備份"

msgid "Welcart Management"
msgstr "uCart管理"

msgid "Order List"
msgstr "訂單列表"

msgid "New Order or Estimate"
msgstr "登錄新訂單或新報價單"

msgid "List of Members"
msgstr "會員名單"

msgid "order date is updated"
msgstr "已更新訂單資料。"

msgid "back to the summary"
msgstr "返回項目一覽"

msgid "failure in update"
msgstr "無法更新。"

msgid "New date is add"
msgstr "資料已新增。"

msgid "failure in addition"
msgstr "無法新增。"

msgid "the order date is deleted"
msgstr "已刪除訂單資料。"

msgid "failure in delete"
msgstr "無法刪除。"

msgid "Membership information is updated"
msgstr "已更新會員資料。"

msgid "options are updated"
msgstr "已更新選項。"

msgid "Chose the %s"
msgstr "請選擇%s。"

msgid "Input the %s"
msgstr "請輸入%s"

msgid "temporaly out of stock now"
msgstr "目前沒有庫存。"

msgid "enter the correct amount"
msgstr "請正確輸入數量。"

msgid "'enter the correct amount for the No.' + (i+1) + ' item'"
msgstr "請正確輸入第(i+1) + '號的商品數量。'"

msgid "enter in between 1 to num"
msgstr "請輸入介於1至num之間的值。"

msgid "Import is cmpleted"
msgstr "匯入完成。"

msgid "Import was not completed."
msgstr "錯誤：匯入失敗。"

msgid "Failed in update due to time-out"
msgstr "連線逾時，無法更新密碼。"

msgid "Error: failure in updating password"
msgstr "錯誤：無法更新密碼。"

msgid "Error:failure in update"
msgstr "錯誤：無法更新。"

msgid "This e-mail address has been already registered."
msgstr "此電子信箱已被註冊。"

msgid "<b>Error:</b> Enter the password."
msgstr "<b>錯誤：</b> 請輸入密碼。"

msgid "<b>Error:</b> E-mail address is not correct."
msgstr "<b>錯誤：</b>  電子信箱錯誤。"

msgid "<b>Error:</b> Password is not correct."
msgstr "<b>錯誤：</b>  密碼錯誤。"

msgid "Item genre"
msgstr "商品分類"

msgid "guest"
msgstr "訪客"

msgid "Sold Out"
msgstr "已售完"

msgid "Out Of Stock"
msgstr "無現貨"

msgid "Out of print"
msgstr "絕版"

msgid "Sorry, this item is sold out."
msgstr "商品已售完，敬請見諒。"

msgid "Sorry, stock is insufficient."
msgstr "庫存不足，敬請見諒。"

msgid "Password is not correct."
msgstr "密碼錯誤。"

msgid "e-mail address is not correct"
msgstr "電子信箱錯誤。"

msgid "E-mail address is not correct"
msgstr "※電子信箱錯誤。"

msgid "Name is not correct"
msgstr "姓名錯誤。"

msgid "Invalid CANNAT pretend."
msgstr "Furigana錯誤。"

msgid "postal code is not correct"
msgstr "郵遞區號錯誤。"

msgid "enter the prefecture"
msgstr "請選擇縣市。"

msgid "enter the city name"
msgstr "請輸入鄉鎮市區。"

msgid "enter house numbers"
msgstr "請輸入路街段。"

msgid "enter phone numbers"
msgstr "請輸入電話號碼。"

msgid "chose one from delivery method."
msgstr "請選擇配送方式。"

msgid "chose one from payment options."
msgstr "請選擇付款方式。"

msgid "Invalid value. Please enter in the numbers."
msgstr "數值錯誤。請輸入半形數字。"

msgid "You have exceeded the maximum available."
msgstr "超過可使用的上限值。"

msgid "There are no items in your cart."
msgstr "目前您的購物車中沒有商品。"

msgid "It is the e-mail address that there is not."
msgstr "不存在的電子信箱。"

msgid "Dummy page for fotter nabigation"
msgstr "頁尾導覽用空白模組網頁"

msgid "Dummy page for maine nabigation"
msgstr "首頁導覽用空白模組網頁"

msgid "Items"
msgstr "商品"

msgid "Items recommended"
msgstr "推薦商品"

msgid "items recommended"
msgstr "推薦商品"

msgid "(Excl. Tax)"
msgstr "（未稅）"

msgid "(Incl. Tax)"
msgstr "（含稅）"

msgid "Mr/Mrs %s"
msgstr "%s 先生／小姐"

msgid "Request of"
msgstr "訂購者"

msgid "estimate number"
msgstr "報價單編號"

msgid "** content of ordered items **"
msgstr "訂單內容"

msgid "Unit price"
msgstr "單價"

msgid "dollars"
msgstr "元"

msgid "total items"
msgstr "商品總數"

msgid "use of points"
msgstr "欲使用點數"

msgid "Special Price"
msgstr "特價品"

msgid "Shipping"
msgstr "運費"

msgid "C.O.D"
msgstr "貨到付款手續費"

msgid "consumption tax"
msgstr "消費稅"

msgid "Payment amount"
msgstr "付款金額"

msgid "** A shipping address **"
msgstr "收件人"

msgid "A destination name"
msgstr "收件人姓名"

msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

msgid "Delivery Time"
msgstr "希望配送時間"

msgid "Delivery Method"
msgstr "配送方式"

msgid ""
"** WE may not always be able to deliver the items on time which you desire."
msgstr "部分區域可能無法指定於上午時段送達。"

msgid ""
"** For some region, to deliver the items in the morning is not possible."
msgstr "※可能無法在您希望的時段送達。"

msgid "Failure in deleting in bulk"
msgstr "無法完成批次刪除。"

msgid "option name"
msgstr "選項名稱"

msgid "selected amount"
msgstr "選單值"

msgid "normal price"
msgstr "一般價格"

msgid "Sale price"
msgstr "售價"

msgid "SKU display name "
msgstr "SKU顯示名稱"

msgid "unit"
msgstr "單位"

msgid "Apply business package"
msgstr "適用批發優待方案"

msgid "A payment method name"
msgstr "付款方式名稱"

msgid "explanation"
msgstr "說明"

msgid "Type of payment"
msgstr "結帳形式"

msgid "Payment module"
msgstr "結帳模組"

msgid "Single-select"
msgstr "單選"

msgid "Multi-select"
msgstr "複選"

msgid "Text"
msgstr "內文"

msgid "Required"
msgstr "必填項目"

msgid "Add a new option"
msgstr "新增選項"

msgid "Add common options"
msgstr "增加通用選項"

msgid "Applicable product options"
msgstr "適用商品選項"

msgid "Please create a common option."
msgstr "請建立通用選項。"

msgid "Apply an option"
msgstr "適用選項"

msgid "Add new SKU"
msgstr "新增SKU"

msgid "Apply"
msgstr "適用"

msgid "Not apply"
msgstr "不適用"

msgid "Add SKU"
msgstr "增加SKU"

msgid "Add a new method forpayment "
msgstr "新增付款方式"

msgid "Add method for shipping"
msgstr "增加付款方式"

msgid "order number"
msgstr "訂單編號"

msgid "List price"
msgstr "定價"

msgid "Add to Whish List"
msgstr "增加至清單"

msgid "Choose"
msgstr "請選擇"

msgid "Business package discount"
msgstr "批發優待方案折扣"

msgid "**par 1unit for more than ~"
msgstr "～每1單位○○以上"

msgid "**par 1unit for ~"
msgstr "～每1單位○○"

msgid "size"
msgstr "尺寸"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Add to Shopping Cart"
msgstr "放入購物車"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "No preference"
msgstr "不指定"

msgid "Non-request"
msgstr "不指定"

msgid "sending completed"
msgstr "已發送"

msgid "Failure in sending"
msgstr "無法發送"

msgid ""
"All the personal information which you are sending with this form will be "
"treated with maximum care. Your information is entrusted to us for the "
"purpose of providing information and respond to your requests, but to be "
"used for any other purpose. More information, please visit our Privacy  "
"Notice. All the items are required to be filled. Please use Alphanumeric "
"characters for numbers."
msgstr ""
"使用此詢問表單送出的個人資料將會受到妥善的保護。<br>本網站保存的客戶資料僅用"
"於回覆客戶本人的洽詢內容及提供資訊，不使用於其他目的。詳情請閱覽「<a href="
"\"privacy\">隱私權政策</a>」。<br>全部欄位皆為必填，請勿漏填。<br>請以半形英"
"數字填寫。"

msgid "Please use Alphanumeric characters for numbers."
msgstr "請以半形英數字填寫。"

msgid "Full name"
msgstr "姓名"

msgid "e-mail adress"
msgstr "電子信箱"

msgid "contents"
msgstr "內容"

msgid "Admit to send it with this information."
msgstr "發送以上內容"

msgid "Log-in"
msgstr "登入"

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgid "Start Exporting"
msgstr "開始匯出"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Start importing"
msgstr "開始匯入"

msgid "Back-up functions is now under testing."
msgstr "備份功能尚在測試中。"

msgid "Please set the shipping price"
msgstr "請設定運費。"

msgid "Add"
msgstr "增加"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "update"
msgstr "更新"

msgid "Are you sure of deleting the shipping option 'Delname'?"
msgstr "確定刪除配送方式「delname」嗎？"

msgid "Not fixing shipping."
msgstr "不固定運費"

msgid "'Are you sure of deleting shipping [' + delname + ']?'"
msgstr "'確定刪除運費「'+delname+'」嗎？'"

msgid ""
"'Are you sure of setting shiping to %s' + charge + ' for all the prefecture?'"
msgstr "'確定批次設定各縣市的運費為%s' + charge + '嗎？'"

msgid "shipping option"
msgstr "配送方式"

msgid "(Explain)"
msgstr "（說明）"

msgid "New item"
msgstr "新商品"

msgid "New addition"
msgstr "新增"

msgid "Shipping charge name"
msgstr "運費名稱"

msgid "You can choose the shipping every item."
msgstr "您可選擇每項商品的運費。"

msgid "Deliverly time"
msgstr "指定時段"

msgid "Raise the priority"
msgstr "提高優先順序"

msgid "Lower the priority"
msgstr "降低優先順序"

msgid "Postage fixation"
msgstr "固定運費"

msgid "Please make entry of appointment time to a party by one."
msgstr "每行輸入一家配送業者的指定時段。"

msgid ""
"It is fixed for above rate setting when I choose postage fixation. The "
"postage set by an article is applied in the case of 'non-fixation'."
msgstr ""
"若選擇固定運費，將會套用以上運費設定。若選擇「不固定」，則套用您自行設定的商"
"品運費。"

msgid ""
"This is an e-mail which will be sent aytomatically to your customers at the "
"contact from customer."
msgstr "此為客戶洽詢時，系統自動發送給客戶之電子郵件。"

msgid "Conformation e-mail of membership registeration."
msgstr "成功加入會員的確認信（系統自動發送）"

msgid ""
"This is an e-mail which will be snnt automatically to your customers when "
"their membership registration is completed."
msgstr "此為會員註冊成功時，系統自動發送之電子郵件。"

msgid "Shipping complete email (sent from the admin)"
msgstr "出貨通知信（從後台管理畫面發送）"

msgid "Order confirmation email (sent from the admin)"
msgstr "訂單確認信（從後台管理畫面發送）"

msgid "Confirmation mail for change of orders. (sent by admin.)"
msgstr "訂單內容更改確認信（從後台管理畫面發送）"

msgid ""
"This is an e-mail which will be sent manually from admin screen, when there "
"is changes of order."
msgstr "此為在後台管理畫面更改訂單內容時，手動發送之電子郵件。"

msgid "Mail for Confirmation of payment. ( sent from admin)"
msgstr "入帳確認聯絡信（從後台管理畫面發送）"

msgid ""
"This is an e-mail which will be sent to customers when their transfer "
"payment is confirmed."
msgstr "此為確認轉帳款項已入帳時，手動發送之電子郵件。"

msgid "Estimate email (sent from the admin)"
msgstr "報價確認信（從後台管理畫面發送）"

msgid "E-mail for confirmation of cancellation. (sent from admin)"
msgstr "訂單取消確認信（從後台管理畫面發送）"

msgid "This is an e-mail which will be sent when order has been canselled."
msgstr "此為取消訂單時，手動發送之電子郵件。"

msgid "Other e-mails(sent from admin)"
msgstr "其他通知信（從後台管理畫面發送）"

msgid "e-mail which will be sent on temporaly basis"
msgstr "臨時發送之電子郵件。"

msgid "change decision"
msgstr "更新設定"

msgid "Campaign Schedule"
msgstr "優惠活動日程管理"

msgid "starting time"
msgstr "開始日期時間"

msgid "year"
msgstr "年"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "day"
msgstr "日"

msgid "hour"
msgstr "點"

msgid "min"
msgstr "分"

msgid "%2$s/%1$s"
msgstr "%1$s年%2$s月"

msgid "%2$s %3$s, %1$s"
msgstr "%1$s年%2$s月%3$s日"

msgid "date and time of termination"
msgstr "結束日期時間"

msgid "reserve the period of campaign."
msgstr "預訂優惠活動的舉行期間。"

msgid "Business Calendar"
msgstr "營業日行事曆"

msgid "Sun"
msgstr "日"

msgid "Mon"
msgstr "一"

msgid "Tue"
msgstr "二"

msgid "Wed"
msgstr "三"

msgid "Thu"
msgstr "四"

msgid "Fri"
msgstr "五"

msgid "Sat"
msgstr "六"

msgid "Working day"
msgstr "營業日"

msgid "Holiday for Shipping Operations"
msgstr "出貨業務休息日"

msgid "Next month"
msgstr "次月"

msgid "Month after next month"
msgstr "次次月"

msgid "Business settings"
msgstr "營業設定"

msgid "Display Modes"
msgstr "顯示模式"

msgid "<strong>Normal operating</strong> -Normal display"
msgstr "<strong>・正常營業</strong> --- 顯示正常模式"

msgid "<strong>Campaign</strong>--Showing the campaige mode"
msgstr "<strong>・優惠活動</strong> --- 顯示正常模式"

msgid ""
"<strong>Maintenance</strong> ---Showing  maintenance page. Administrater is "
"able to see the page with normal display."
msgstr ""
"<strong>・維護</strong> --- 顯示系統維護頁面。管理員登入後可以正常模式查看頁"
"面。"

msgid "Campaign target items"
msgstr "優惠活動商品"

msgid ""
"This is a category of the objects to add a privilege to in the case of a "
"campaign mode. You can choose a campaign object article freely by installing "
"a 'campaign' category for an article."
msgstr ""
"此為優惠活動模式時，將提供特惠的商品分類。只要建立「優惠活動」類別，即可自由"
"選擇加入優惠活動的商品。"

msgid "Example)"
msgstr "範例："

msgid "all the items"
msgstr "所有商品"

msgid "Campaign Award"
msgstr "優惠活動特惠"

msgid "Points"
msgstr "點數"

msgid "times"
msgstr "倍"

msgid ""
"'Points' award applies only for monmbers. You specify the ratio of rate "
"points. <br />'Discount'is specified in the discount rate applies to all "
"buyers."
msgstr ""
"「點數」為會員專屬特惠，可設定點數倍率。<br />「折扣」可設定對全部買家的折扣"
"率。"

msgid "%"
msgstr "%"

msgid "Configuration of management and display mode of shop."
msgstr "設定商店的顯示模式及營運方式等"

msgid "Shop setting"
msgstr "商店設定"

msgid "The company name"
msgstr "公司名稱"

msgid "Fill out this if you are a corporation."
msgstr "若為法人請輸入。"

msgid "FAX number"
msgstr "傳真號碼"

msgid "E-mail address for ordering"
msgstr "訂單用電子信箱"

msgid ""
"<em>[Required]</em> the administrator's e-mail address to receive the order"
msgstr "<em>【必填】</em>接收訂單內容用的管理員電子信箱。"

msgid "Contact e-mail address"
msgstr "洽詢用電子信箱"

msgid ""
"<em>[Required]</em> the administrator's e-mail address to receive the "
"contact meils."
msgstr "<em>【必填】</em>接收洽詢內容用的管理員電子信箱。"

msgid "Sender's e-mail address"
msgstr "寄信人電子信箱"

msgid ""
"<em>[Required]</em> the sender's e-mail address to send 'thank you e-mail' "
"to cuscomers."
msgstr "<em>【必填】</em>發送感謝訂購信給買家時的寄信人電子信箱。"

msgid ""
"<em>[Required]</em>The transmission of a message ahead of the error email."
msgstr "<em>【必填】</em>電子郵件發送失敗時，接收錯誤訊息的電子信箱。"

msgid "Address for Error mail"
msgstr "錯誤訊息用電子信箱"

msgid "copy rights"
msgstr "著作權"

msgid "Conditions for free shipping"
msgstr "免運費條件"

msgid "Above"
msgstr "以上"

msgid ""
"Total purchase prise to have free shipping. Leave it blank if it is not "
"necessary."
msgstr "免運費的總計購買金額。若不需要請保持空白"

msgid "default limitation number of purchase"
msgstr "購買限制數量初始值"

msgid "maximum amount"
msgstr "個為止"

msgid ""
"initial value at registration of items. Leave it blank if it is not "
"necessary."
msgstr "商品刊登時的初始值。若不需要請保持空白"

msgid "initial value of date of sending out."
msgstr "出貨日的初始值"

msgid ""
"initial value at registration of items. Do not chose this if it does not "
"apply to you."
msgstr "商品刊登時的初始值。若不需要則無須選擇"

msgid "Percentage of Consumption tax"
msgstr "營業稅稅率"

msgid "method of Calculation of the tax"
msgstr "稅金計算方式"

msgid "drop fractions"
msgstr "無條件捨去"

msgid "raise to a unit"
msgstr "無條件進位"

msgid "round up numbers of five and above and round down anything under"
msgstr "四捨五入"

msgid "Leave it as blank if tax is included"
msgstr "若已含稅請保持空白"

msgid "Cost for C.O.D. leave it blank if it in not necessary."
msgstr "貨到付款時的手續費。若不需要請保持空白"

msgid "Account information for transfer"
msgstr "匯款帳戶資料"

msgid ""
"The acount number for bank transfer. You can enter the information as you "
"wish.  The contents will apear in the mail."
msgstr ""
"以匯款方式付款時的匯款帳戶。可換行自由填寫。所填內容將顯示於電子郵件中。"

msgid "membership syetem"
msgstr "會員系統"

msgid "to use"
msgstr "使用"

msgid "not to use"
msgstr "不使用"

msgid "Would you like to use membership system or not?"
msgstr "選擇是否使用會員系統。"

msgid "membership points"
msgstr "會員點數"

msgid "to grant"
msgstr "贈與"

msgid "not to grant"
msgstr "不贈與"

msgid ""
"Would you like to use 'points granting syetem' when you choose to use "
"membership system?"
msgstr "若使用會員系統，選擇是否使用贈與點數功能。"

msgid "The initial value of point rate"
msgstr "點數比率初始值"

msgid "Point at the registration of membership"
msgstr "註冊會員時點數"

msgid "Points granted  at the first membersip registration."
msgstr "初次註冊會員時贈與的點數"

msgid "the initial rate of the shop"
msgstr "商店的初期設定"

msgid "payment method"
msgstr "付款方式"

msgid "** Payment method **"
msgstr "付款方式"

msgid "<em>[Required]</em>possible payment method"
msgstr "<em>【必填】</em>可接受的付款方式"

msgid "Common Options"
msgstr "通用選項"

msgid ""
"Conditions which will be selected at the purchase. You can use the options "
"which you hve registered here, as an option in the master items."
msgstr "購買時提供選擇的條件。在此設定的選項將用作商品管理的選項。"

msgid "Special Benefits"
msgstr "特惠"

msgid " times (limited to members)"
msgstr "倍，僅限會員"

msgid "applied material"
msgstr "適用商品"

msgid "Period"
msgstr "期間"

msgid "Cart page"
msgstr "購物車頁面"

msgid "Membership page"
msgstr "會員頁面"

msgid "Membership"
msgstr "會員"

msgid "There is no news for this moment."
msgstr "目前沒有新消息。"

msgid "number & amount of order"
msgstr "訂單數量、金額"

msgid "number of order"
msgstr "訂單數量"

msgid "amount of order"
msgstr "訂單金額"

msgid "today"
msgstr "今天"

msgid "Same date in last year"
msgstr "去年同月份"

msgid "information for registration of items"
msgstr "商品刊登資訊"

msgid "number of item"
msgstr "商品數量"

msgid "SKU total number"
msgstr "SKU總數量"

msgid "In Stock"
msgstr "尚有庫存"

msgid "OK"
msgstr "有"

msgid "List of items without stock"
msgstr "庫存量為0的商品一覽"

msgid "Your environment"
msgstr "您的作業環境"

msgid "Software Version"
msgstr "軟體版本"

msgid "Server"
msgstr "伺服器"

msgid "Safe mode"
msgstr "安全模式"

msgid "Amount"
msgstr "金額"

msgid "Used points"
msgstr "使用點數"

msgid "Campaign disnount"
msgstr "優惠活動折扣"

msgid "Disnount"
msgstr "折扣"

msgid "Total Amount"
msgstr "總計金額"

msgid "The current point"
msgstr "現在點數"

msgid "Points you are using here"
msgstr "欲使用點數"

msgid "Use the points"
msgstr "使用點數"

msgid "Re-input"
msgstr "再次輸入"

msgid "Familly name"
msgstr "姓"

msgid "Given name"
msgstr "名"

msgid "furigana"
msgstr "Furigana"

msgid "Province"
msgstr "縣市"

msgid "city"
msgstr "鄉鎮市區"

msgid "numbers"
msgstr "地址"

msgid "building name"
msgstr "大樓名稱"

msgid "This mark shows the required items."
msgstr "此標記為必填項目。"

msgid "Please make sure that your e-mail address is correct."
msgstr "電子信箱時常輸入錯誤。請再次確認。"

msgid "Press the `update` button when you change the amount of items."
msgstr "更改數量時請務必點擊更新按鈕。"

msgid "The price with this mark applys to Business pack discount."
msgstr "有此標記的價格適用於批發優待方案折扣。"

msgid "Save the data"
msgstr "儲存資料"

msgid "Item image"
msgstr "商品圖片"

msgid "This excerpt is a summary of the product description."
msgstr "文章摘要為商品說明的概要。"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "item code"
msgstr "商品編號"

msgid "item name"
msgstr "商品名稱"

msgid "SKU code"
msgstr "SKU編號"

msgid "Limited amount for purchase"
msgstr "購買限制數量"

msgid "Percentage of points"
msgstr "點數比率"

msgid "Integer"
msgstr "整數"

msgid "limit by%s%s%s"
msgstr "%s%s%s個為止"

msgid "in more than%s%s%s%s%s %s%s%s,"
msgstr "%s%s%s%s%s %s%s%s個以上"

msgid "%discount"
msgstr "%折扣"

msgid "estimated shipping date"
msgstr "預計出貨日期"

msgid "SKU price"
msgstr "SKU價格"

msgid "options for items"
msgstr "商品選項"

msgid "Title of detail page"
msgstr "詳細頁面標題"

msgid "A Few Stock"
msgstr "庫存稀少"

msgid "notmal member"
msgstr "一般會員"

msgid "good member"
msgstr "優良會員"

msgid "bad member"
msgstr "不良會員"

msgid "VIP member"
msgstr "VIP會員"

msgid "Transfer (prepayment)"
msgstr "匯款（預付）"

msgid "Transfer (postpay)"
msgstr "匯款（後付）"

msgid "COD"
msgstr "貨到付款"

msgid "COD fee"
msgstr "貨到付款手續費"

msgid "During the campaign"
msgstr "優惠活動期間"

msgid "Under Maintenance"
msgstr "網站維護中"

msgid "-- Select --"
msgstr "-- Select --"

msgid "immediately"
msgstr "當天"

msgid "1-2 days"
msgstr "1～2天後"

msgid "2-3days"
msgstr "2～3天後"

msgid "3-5days"
msgstr "3～5天後"

msgid "4-6days"
msgstr "4～6天後"

msgid "about 1 week later"
msgstr "約1週後"

msgid "about 2 weeks later"
msgstr "約2週後"

msgid "about 3 weeks later"
msgstr "約3週後"

msgid "after we get new items"
msgstr "商品到貨後"

msgid "Confirmation of order details"
msgstr "【訂單內容確認】"

msgid "An order report"
msgstr "【訂單報告】"

msgid "Your question is sent"
msgstr "【已受理您的洽詢】"

msgid "About your question"
msgstr "【洽詢事項】"

msgid "Comfirmation of your registration for membership"
msgstr "【成功加入會員通知】"

msgid "Information for shipping of your ordered items"
msgstr "【商品出貨通知】"

msgid "Confirmation of change for your order details"
msgstr "【確認更改訂單內容】"

msgid "Confirmation mail for your transfer"
msgstr "【確認入帳通知】"

msgid "Estimate"
msgstr "報價單"

msgid "Confirmatin of your cancellation"
msgstr "【確認取消訂單】"

msgid "Thank you for choosing %s."
msgstr "本次非常感謝您使用 %s 。"

msgid "We have received your order. Please check following information."
msgstr "已收到您的訂單如下，敬請確認。"

msgid ""
"We will inform you by e-mail when we are ready to ship ordered items to you."
msgstr "當商品準備妥當後，我們將以電子郵件通知出貨的相關資訊。謝謝。"

msgid "There is new order by %s."
msgstr "您有一筆%s 的新訂單。"

msgid "We have received following e-mail."
msgstr "已受理以下洽詢內容。"

msgid "We will contact you by e-mail soon."
msgstr "我們將儘速以電子郵件回覆您，請耐心等候。"

msgid "Than you for registrating as %s membership."
msgstr "本次非常感謝您註冊成為 %s 的會員。"

msgid "You can chek your purchase status at section 'membership information'."
msgstr "您可於「會員資料」確認購買商品的紀錄。"

msgid "Your ordered items have been sent today."
msgstr "您所訂購的商品今日已出貨。"

msgid "It will be delivered by company xxx in couple of days."
msgstr "配送業者為○○。"

msgid ""
"Please contact us in case you have any problems with receiving your items."
msgstr "預計1～2天送達，萬一沒有收到請聯絡我們。謝謝。"

msgid "You have changed your order as following."
msgstr "以下訂單內容已變更，敬請確認。"

msgid "We will inform you by e-mail when we are ready to send your items."
msgstr "商品準備妥當後，我們將以電子郵件通知您出貨的相關資訊。謝謝。"

msgid "Your transfer have been made successfully."
msgstr "已確認收到您的匯款，特此通知。"

msgid "We will send you following estimate for your items."
msgstr "以下為報價明細，敬請確認。"

msgid "This estimate is valid for one week."
msgstr "本報價有效期限為一週。謝謝。"

msgid "We have received your cancellationfor your order."
msgstr "已受理您取消的訂單。歡迎再度光臨。"

msgid "zip code"
msgstr "郵遞區號"

msgid "contact"
msgstr "洽詢"

msgid "Categories"
msgstr "分類"

msgid "Registration date"
msgstr "註冊日期"

msgid "Edit membership data"
msgstr "編輯會員資料"

msgid ""
"When you change amount, please click 'Edit' before you finish your process."
msgstr "若您更改了數值，最後請務必點擊「更新設定」按鈕。"

msgid "membership number"
msgstr "會員編號"

msgid "Rank"
msgstr "等級"

msgid "name"
msgstr "姓名"

msgid "current point"
msgstr "現有點數"

msgid "Strated date"
msgstr "加入會員日期"

msgid "There is no purchase history for this moment."
msgstr "目前尚未有購買紀錄。"

msgid "Purchase history"
msgstr "購買紀錄"

msgid "Purchase date"
msgstr "購買日期"

msgid "Purchase price"
msgstr "購買金額"

msgid "Acquired points"
msgstr "獲得點數"

msgid "e-mail"
msgstr "電子郵件"

msgid "'Are you sure of deleting your membership number ' + member_id + ' ?'"
msgstr "'確定要刪除會員No ' + member_id + '嗎？'"

msgid "search fields"
msgstr "搜尋項目"

msgid "key words"
msgstr "關鍵字"

msgid "Transfer"
msgstr "匯款帳戶"

msgid "transfer statement"
msgstr "入帳情形"

msgid "close"
msgstr "關閉"

msgid "Mail for Shipping"
msgstr "出貨通知信"

msgid "Mail for confirmation of order"
msgstr "訂單確認信"

msgid "Mail for confiemation of change"
msgstr "變更確認信"

msgid "Mail for confirmation of transter"
msgstr "入帳確認信"

msgid "estimate mail"
msgstr "報價確認信"

msgid "Cancelling mail"
msgstr "訂單取消通知信"

msgid "Other mail"
msgstr "其他通知信"

msgid "E-mail has been sent."
msgstr "電子郵件已發送。"

msgid "Failure in sending e-mails."
msgstr "電子郵件無法發送。"

msgid "Are you sure of deleting items?"
msgstr "確定刪除商品嗎？"

msgid "Edit order data"
msgstr "編輯訂單資料"

msgid "show the mail/print field"
msgstr "顯示電子郵件‧列印欄位"

msgid "print out the estimate"
msgstr "列印報價單"

msgid "print out Delivery Statement"
msgstr "列印出貨明細"

msgid ""
"When there is any change, please press the 'change decision' before you send "
"or print."
msgstr "※如有變更，請點擊「更新設定」後再發送或列印。"

msgid "order details"
msgstr "訂單明細"

msgid "order date"
msgstr "訂單日期時間"

msgid "shpping date"
msgstr "出貨日期"

msgid "Date Modified"
msgstr "處理日期"

msgid "shipping address"
msgstr "收件人"

msgid "delivery time"
msgstr "配送時段"

msgid "Shipping date"
msgstr "預定出貨日期"

msgid "Not notified"
msgstr "不通知"

msgid "The correspondence situation"
msgstr "處理情形"

msgid "normal sale"
msgstr "折扣季"

msgid "Sale Campaign"
msgstr "優惠活動"

msgid "% Discount"
msgstr "%折扣"

msgid "Notes"
msgstr "備註"

msgid "Current stock"
msgstr "目前庫存"

msgid "Add item"
msgstr "追加商品"

msgid "granted points"
msgstr "回饋點數"

msgid "Discounted amount should be shown by -(Minus)"
msgstr "※折扣請以-（負數）輸入。"

msgid "It will be not caluculated automatically."
msgstr "※將不會自動計算。"

msgid "Enter the item code, then press 'Obtain'"
msgstr "請輸入商品編號並按下「取得」。"

msgid "Obtain"
msgstr "取得"

msgid "Check the mail and click 'send'"
msgstr "請確認電子郵件內容並按下「發送」。"

msgid "Client name"
msgstr "客戶名稱"

msgid "subject"
msgstr "標題"

msgid "send"
msgstr "發送"

msgid "date"
msgstr "日期"

msgid "Region"
msgstr "地區"

msgid "Processing"
msgstr "處理情形"

msgid "Choose the data."
msgstr "未選取任何資料。"

msgid ""
"'Transfer status of the items which you have checked will be changed in to ' "
"+ %s + '. %sDo you agree?'"
msgstr "'已選取資料之入帳情形將變更為「' + %s + '」。確定%s？'"

msgid ""
"'Data status which you have cheked will be changed in to ' + %s + '. %sDo "
"you agree?'"
msgstr "'已選取資料之處理狀態將全部變更為「' + %s + '」。確定%s？'"

msgid "Are you sure of deleting all the checked data in bulk?"
msgstr "確定將已選取資料批次刪除嗎？"

msgid "'Are you sure of deleting an order number ' + order_id + ' ?'"
msgstr "'確定刪除訂單編號 ' + order_id + ' 嗎？'"

msgid "Oparation in bulk"
msgstr "批次管理"

msgid "Edit the receiving money status"
msgstr "變更入帳情形"

msgid "Edit of status process"
msgstr "變更處理情形"

msgid "Delete in bulk"
msgstr "批次刪除"

msgid "start"
msgstr "開始"

msgid "Thank you for choosing '%s' we send you following estimate. "
msgstr "本次非常感謝您使用 %s 。以下為報價明細。"

msgid "Valid:7days"
msgstr "有效期間：7天"

msgid "Delivery Statement"
msgstr "出貨明細"

msgid "Thak you for choosing '%s'. We deliver your items as following."
msgstr "本次非常感謝您使用 %s 。以下為出貨明細。"

msgid "date of receiving the order"
msgstr "訂單日期"

msgid "payment division"
msgstr "付款方式類別"

msgid "Mj, Y"
msgstr "Y年m月d日"

msgid "Edit item"
msgstr "編輯商品資訊"

msgid "display status"
msgstr "顯示狀態"

msgid "no items are selected"
msgstr "尚未選取任何商品。"

msgid ""
"'Stock status of items which you have checked will be changed into ' + %s + "
"' Stock status of each SKU will be all shown as ' + %s + ' Do you agree with "
"this oparation?'"
msgstr ""
"'將已選取商品的庫存情形全部變更為「' + %s + '」。各SKU的庫存狀態將會全部變成"
"「' + %s + '」，確定變更？'"

msgid ""
"'Are you sure of changing all the items you have checked in to ' + %s + ' ?'"
msgstr "'確定將已選取商品的顯示情形全部變更為「' + %s + '」嗎？'"

msgid "'Are you sure of deleting all the items you have checked in bulk?'"
msgstr "'確定刪除已選取商品批次嗎？'"

msgid "'Are you sure of deleting the item, item code ' + item_id + ' ?'"
msgstr "'確定刪除商品編號 ' + item_id + '的商品嗎？'"

msgid "'Are you sure of deleting the delivery method ' + delname + ' ?'"
msgstr "'確定刪除配送方式「'+delname+'」嗎？'"

msgid "Item list"
msgstr "商品列表"

msgid "items without stock"
msgstr "庫存量0的商品"

msgid "Changes in stock status"
msgstr "變更庫存狀態"

msgid "Edit the display status"
msgstr "變更顯示狀態"

msgid "edit"
msgstr "編輯"

msgid "now loading"
msgstr "讀取中"

msgid "top page"
msgstr "首頁"

msgid "New items"
msgstr "新商品"

msgid "Special price"
msgstr "特價品"

msgid "Membership information"
msgstr "會員訊息"

msgid "Proceed to checkout"
msgstr "結帳"

msgid "Product Details"
msgstr "至「商品詳細」"

msgid "Visit/Contact Us"
msgstr "建議‧洽詢"

msgid "artist"
msgstr "藝術家"

msgid "keyword search"
msgstr "關鍵字搜尋"

msgid "best seller"
msgstr "暢銷商品"

msgid "diary"
msgstr "日記"

msgid "Information"
msgstr "最新資訊"

msgid "Product Search"
msgstr "商品進階搜尋"

msgid "Categories: AND Search"
msgstr "分類：AND搜尋"

msgid "Search"
msgstr "開始搜尋"

msgid "Cancellation"
msgstr "取消"

msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

msgid "&laquo; Previous page"
msgstr "&laquo; 上一頁"

msgid "next page &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

msgid "Next article &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

msgid "&laquo; Previous article"
msgstr "&laquo; 上一頁"

msgid "Cart"
msgstr "購物車"

msgid "Customer Information"
msgstr "客戶資料"

msgid "Shipping / Payment options"
msgstr "出貨‧付款方式"

msgid "Confirmation"
msgstr "確認內容"

msgid "continue shopping"
msgstr "繼續購物"

msgid "Enter customer information as mentioned above."
msgstr "以上述內容輸入客戶資料"

msgid "It has been sent succesfully."
msgstr "已發送"

msgid "Thank you for shopping."
msgstr "感謝您的購買。"

msgid "If you have any questions, please contact us by 'Contact'."
msgstr "如有不明白之處，請由「洽詢」與我們聯繫。"

msgid "Back to the top page."
msgstr "回首頁"

msgid "Back to payment method page."
msgstr "返回"

msgid "Shipping address information"
msgstr "收件人資料"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Sipping/Payment Option"
msgstr "配送‧付款方式選項"

msgid "same as customer information"
msgstr "與客戶資料相同"

msgid "Chose another shipping address."
msgstr "選擇其他收件人"

msgid "Confirm your order."
msgstr "確認上述訂購內容"

msgid "Your order has not been completed"
msgstr "您尚未完成訂購手續。"

msgid ""
"Thank you for contacting us. Please wait for our answer to your questions."
msgstr "謝謝您的提問，我們將盡速回覆。"

msgid "password"
msgstr "密碼"

msgid "Password (confirm)"
msgstr "密碼（確認用）"

msgid "Register"
msgstr "註冊"

msgid "Thank you in new membership."
msgstr "感謝您的加入。"

msgid "Membership information has been updated."
msgstr "會員資料已更新。"

msgid "I transmitted an email."
msgstr "電子郵件已發送。"

msgid "Change your password by following the instruction in this mail."
msgstr "請按照電子郵件內容變更密碼。"

msgid "Password has been changed."
msgstr "密碼已更改。"

msgid "to vist membership information page"
msgstr "前往會員資料頁面"

msgid "Log-in for members"
msgstr "會員登入"

msgid "New enrollment for membership."
msgstr "前往加入會員頁面"

msgid "Membership Registration"
msgstr "會員註冊"

msgid "Obtain new password"
msgstr "取得新密碼"

msgid "Registered membership information"
msgstr "會員註冊資料"

msgid "member number"
msgstr "會員編號"

msgid "Leave it blank in case of no change."
msgstr "※如不更改請保持空白"

msgid "update it"
msgstr "更新"

msgid "New enrollment form"
msgstr "加入會員表單"

msgid ""
"All your personal information  will be protected and handled with carefull "
"attention."
msgstr "使用此加入會員表單送出的個人資料將會受到妥善的保護。"

msgid ""
"Your information is entrusted to us for the purpose of providing information "
"and respond to your requests, but to be used for any other purpose. More "
"information, please visit our Privacy  Notice."
msgstr ""
"本網站保存的客戶資料僅用於回覆客戶本人的洽詢內容及提供資訊，不使用於其他目"
"的。詳情請閱覽「<a href=\"privacy\">隱私權政策</a>」。"

msgid "The items marked with *, are mandatory. Please complete."
msgstr "註有*記號之欄位皆為必填，請勿漏填。"

msgid "E-mail address (for verification)"
msgstr "電子信箱（確認用）"

msgid "transmit a message"
msgstr "快速註冊"

msgid "list"
msgstr "列表"

msgid "tag"
msgstr "標籤"

msgid "Next item"
msgstr "下一個商品"

msgid "previous item"
msgstr "上一個商品"

msgid "～in not yet registered"
msgstr "還沒有新商品。"

msgid "Data for this date is not yet registered."
msgstr "此日期的資料尚未登錄。"

msgid "Data by ~is not yet registered."
msgstr "～的資料尚未登錄。"

msgid "next article"
msgstr "下一篇"

msgid "Previous aorticle"
msgstr "上一篇"

msgid "selling price"
msgstr "售價"

msgid "stock"
msgstr "庫存數量"

msgid "stock status"
msgstr "庫存狀態"

msgid "Add to a cart"
msgstr "放入購物車"

msgid "to the cart"
msgstr "前往購物車"

msgid "In the cart"
msgstr "購物車內容"

msgid "see the details"
msgstr "查看詳細內容"

msgid "page title"
msgstr "頁面標題"

msgid "Cart Page Setting"
msgstr "購物車頁面設定"

msgid "Explanation in a Cart page"
msgstr "揷入購物車頁面的說明"

msgid "You can set additional explanation to insert in a cart page."
msgstr "您可以設定插入購物車頁面的追加說明。"

msgid "Explanation in a Customer Info page"
msgstr "插入客戶資料頁面的說明"

msgid ""
"You can set additional explanation to insert in a customer information page."
msgstr "您可以設定插入客戶資料頁面的追加說明。"

msgid "Explanation in Delivery and Payment method page"
msgstr "插入配送‧付款方式頁面的說明"

msgid ""
"You can set additional explanation to insert in a delivery and a payment "
"method page."
msgstr "您可以設定插入配送‧付款方式頁面的追加說明。"

msgid "Explanation in a Confirm page"
msgstr "插入內容確認頁面的說明"

msgid "You can set additional explanation to insert in a confirm page."
msgstr "您可以設定插入內容確認頁面的追加說明。"

msgid "Explanation in a Completion page"
msgstr "插入購物完成頁面的說明"

msgid "You can set additional explanation to insert in a completion page."
msgstr "您可以設定插入購物完成頁面的追加說明。"

msgid "Explanation in Member page"
msgstr "插入會員相關頁面的說明"

msgid "Member Page Setting"
msgstr "會員頁面設定"

msgid "Login Page"
msgstr "登入"

msgid "header"
msgstr "頁首"

msgid "footer"
msgstr "頁尾"

msgid "1.Cart"
msgstr "購物車內容"

msgid "2.Customer Info"
msgstr "會員資料"

msgid "3.Deli. & Pay."
msgstr "出貨‧付款方式"

msgid "4.Confirm"
msgstr "確認訂單內容"

msgid " Next "
msgstr "　　下一步　　"

msgid "Quantity renewal"
msgstr "更新數量"

msgid "** Article order contents **"
msgstr "【商品訂購內容】"

msgid "Buyer"
msgstr "買家"

msgid "** Others / a demand **"
msgstr "其他‧附註"

msgid "I will inform it of shipment completion by an email."
msgstr "出貨完成後將發送通知信至您的電子信箱。"

msgid "Please inform it of any questions from [an inquiry]."
msgstr "如有不明白之處請由「洽詢」與我們連絡。"

msgid "** An inquiry **"
msgstr "洽詢"

msgid "An inquiry email"
msgstr "洽詢郵件"

msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

msgid "The new password acquisition"
msgstr "取得新密碼"

msgid "Please, click the following URL, and please change a password."
msgstr "請點擊以下連結變更密碼。"

msgid ""
"If you have not requested this email please kindly ignore and delete it."
msgstr "若您對這封電子郵件沒有印象，請刪除。"

msgid "Error: I was not able to transmit an email."
msgstr "錯誤：電子郵件無法發送"

msgid "Explanation in a Login page"
msgstr "揷入登入頁面的說明"

msgid "You can set additional explanation to insert in a login page."
msgstr "您可以設定揷入登入確認頁面的追加說明。"

msgid "Explanation in a New Member page"
msgstr "插入加入會員頁面的說明"

msgid "You can set additional explanation to insert in a new member page."
msgstr "您可以設定揷入加入會員頁面的追加說明。"

msgid "Explanation in New Password page"
msgstr "插入獲得新密碼頁面的說明"

msgid "You can set additional explanation to insert in a new password page."
msgstr "您可以設定插入獲得新密碼頁面的追加說明。"

msgid "Explanation in a Change Password page"
msgstr "插入變更密碼頁面的說明"

msgid "You can set additional explanation to insert in a change password page."
msgstr "您可以設定插入變更密碼頁面的追加說明。"

msgid "Explanation in a Member Information page"
msgstr "插入會員資料頁面的說明"

msgid ""
"You can set additional explanation to insert in a member information page."
msgstr "您可以設定插入會員資料頁面的追加說明。"

msgid "Did you forget your password?"
msgstr "忘記密碼？"

msgid "memorize login information"
msgstr "記住登入資訊"

msgid "To member information editing"
msgstr "前往編輯會員資料頁面>>"

msgid "Member information editing"
msgstr "編輯會員資料"

msgid "An article category keyword search"
msgstr "商品分類複合式搜尋"

msgid "The representation supplier settlement"
msgstr "代行業者決済"

msgid "Payment in installments"
msgstr "分期付款"

msgid "Normal business"
msgstr "正常營業中"

msgid ""
"I send a reply email to a visitor. I ask in a few minutes to be able to have "
"you refer in there being the fear that e-mail address is different again "
"when the email from this shop does not arrive."
msgstr ""
"系統已發送回信。若您沒有收到本店的回信，則可能是電子信箱錯誤，麻煩您再度與我"
"們洽詢。"

msgid "<span class=%6$s>%5$s%1$s</span>%2$s par 1%3$s for more than %4$s%3$s"
msgstr "%4$s%3$s以上每1%3$sあたり<span class=%6$s>%5$s%1$s</span>%2$s"

msgid "<span class=%7$s>%6$s%1$s</span>%2$s par 1%3$s for %4$s-%5$s%3$s"
msgstr "%4$s～%5$s%3$sで1%3$s每<span class=%7$s>%6$s%1$s</span>%2$s"

msgid "$"
msgstr "元"

msgid "NT$"
msgstr "元"

msgid "TWD"
msgstr "元"

msgid "cases"
msgstr "件"

msgid "Completion"
msgstr "完成"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "'AND' search by categories"
msgstr "商品分類複合式搜尋"

msgid "'This article is limited by '+checknum+' at a time.'"
msgstr "'本商品一次最多可購買'+checknum+'個。'"

msgid ""
"'This article is limited by '+checknum+' at a time for the No.' + (i+1) + ' "
"item.'"
msgstr "(i+1) + '號商品一次最多可購買'+checknum+'個。'"

msgid "'Stock is remainder '+checknum+'.'"
msgstr "'本商品的剩餘庫存量為'+checknum+'。'"

msgid "'Stock of No.' + (i+1) + ' item is remainder '+checknum+'.'"
msgstr "(i+1) + '號商品的剩餘庫存量為'+checknum+'。'"

msgid ""
"* A shipment due date is a day to ship an article, and it's not the arrival "
"day."
msgstr "※預定出貨日期為商品出貨的日期，並非到貨日期。"

msgid "The file was not uploaded."
msgstr "檔案無法上傳。"

msgid "The file is not supported."
msgstr "不支援的檔案格式。"

msgid "The log file was not prepared for."
msgstr "無法寫入系統記錄檔。"

msgid "A file does not open."
msgstr "檔案無法開啟。"

msgid "The number of the columns is abnormal."
msgstr "行數錯誤"

msgid "An item cord is non-input."
msgstr "未輸入商品編號"

msgid "An item name is non-input."
msgstr "未輸入商品名稱"

msgid "A value of the purchase limit number is abnormal."
msgstr "購買限制數量的數值錯誤"

msgid "A value of the point rate is abnormal."
msgstr "點數比率的數值錯誤"

msgid "umerical value is abnormality."
msgstr "數量的數值錯誤"

msgid "rate is abnormal."
msgstr "比率錯誤"

msgid "A value of the shipment day is abnormal."
msgstr "預計出貨日期的數值錯誤"

msgid "A value of the postage individual charging is abnormal."
msgstr "運費個別收費的數值錯誤"

msgid "A value of the display status is abnormal."
msgstr "顯示狀態的數值錯誤"

msgid "A value of the schedule is abnormal."
msgstr "發表日期的數值錯誤"

msgid "A category is non-input."
msgstr "未輸入分類"

msgid "A SKU cord is non-input."
msgstr "未輸入SKU編號"

msgid "A SKU cord repeats."
msgstr "SKU編號重複"

msgid "A value of the sale price is abnormal."
msgstr "售價的數值錯誤"

msgid "A value of the normal price is abnormal."
msgstr "一般價格的數值錯誤"

msgid "A value of the stock status is abnormal."
msgstr "庫存狀態的數值錯誤"

msgid "A value of the stock amount is abnormal."
msgstr "庫存量的數值錯誤"

msgid "The value of the duties pack application is abnormal."
msgstr "適用批發優待方案的數值錯誤"

msgid "Option name of No.%s option is non-input."
msgstr "未輸入第%s選項之選項名稱"

msgid "Option-entry-field of No.%s option is abnormal."
msgstr "第%s選項之輸入欄位錯誤"

msgid "Option-required-item of No.%s option is abnormal."
msgstr "第%s選項之必填項目錯誤"

msgid "Option-select of No.%s option is non-input."
msgstr "未輸入第%s選項之選單值"

msgid "The data were not registered with a database."
msgstr "資料未登錄於資料庫中"

msgid "%2$s of %1$s lines registration completion, %3$s lines error."
msgstr "%1$s行中 %2$s行完成登錄、%3$s行未登錄。'"

msgid "SMTP server host"
msgstr "SMTP伺服器主機"

msgid "Host name"
msgstr "主機名稱"

msgid ""
"This is a field setting the host name of a server for email transmission of "
"a message. When the transmission of a message is not possible in localhost, "
"a SMTP server is necessary."
msgstr ""
"設定發送電子郵件用伺服器的主機名稱。若無法以localhost發送，則必須使用SMTP伺服"
"器。"

msgid "Thanks email(automatic transmission)"
msgstr "感謝訂購信（系統自動發送）"

msgid "Order email(automatic transmission)"
msgstr "訂單通知信（系統自動發送）"

msgid "Inquiry receptionist email(automatic transmission)"
msgstr "洽詢受理通知信（系統自動發送）"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid ""
"This is an email transmitting a message for a visitor at the time of an "
"order."
msgstr "收到訂單後自動發送給客戶之電子郵件。"

msgid "This is an email transmitting a message for owner of shop(%s)."
msgstr "收到訂單後發送至訂單專用信箱（%s）之電子郵件。"

msgid ""
"This is an email transmitted manual operation to than a management screen, "
"when the shipment of the article was completed."
msgstr "從後台管理畫面登錄已出貨時手動發送之電子郵件。"

msgid ""
"This is an email transmitted manual operation to than a management screen, "
"when you registered a new order."
msgstr "從後台管理畫面登錄新訂單時手動發送之電子郵件。"

msgid ""
"This is an email transmitted manual operation to than a management screen, "
"when you  registered an estimate."
msgstr "從後台管理畫面登錄報價單時手動發送之電子郵件。"

msgid "The district where sale is possible"
msgstr "銷售地區"

msgid "One line one by one."
msgstr "換行輸入，1行各輸入一個。<br />初始值設定為全縣市。"

msgid "Not display an article in blog"
msgstr "採用迴圈顯示時，商品分別顯示"

msgid ""
"In the case of the loop indication that plural contributions are displayed "
"in a shop, you can be decided display or non-display the item."
msgstr "當商店採用顯示複數商品之迴圈顯示時，設定是否顯示商品資料。"

msgid "rel attribute"
msgstr "rel屬性"

msgid ""
"In item details page, you can appoint a rel attribute for anchor tag to "
"display an image, sach as Lightbox plugin."
msgstr ""
"在商品詳細資料頁面中，使用Lightbox等外掛程式設定可顯示圖片的連結標籤（Anchor "
"Tag）之rel屬性。"

msgid "compound category sort item"
msgstr "綜合分類排序項目"

msgid "category ID"
msgstr "分類ID"

msgid "category name"
msgstr "分類名稱"

msgid ""
"In a category to display in a compound category search page, you can choose "
"an object to sort."
msgstr "於綜合分類搜尋頁面內顯示的分類中，選擇欲排序的對象。"

msgid "compound category sort order"
msgstr "綜合分類排序項目"

msgid "Ascending"
msgstr "遞增"

msgid "Descendin"
msgstr "遞減"

msgid ""
"In a category to display in a compound category search page, you can choose "
"sort order."
msgstr "於綜合分類搜尋頁面內顯示的分類中，選擇欲排序的對象。"

msgid "settlement module path"
msgstr "結帳模組路徑"

msgid ""
"This is Field appointing the setting path of the settlement module. The "
"initial value is a place same as a sample, but it is deleted at the time of "
"automatic upgrading. Therefore you must arrange a module outside a plugin "
"folder."
msgstr ""
"設定結帳模組的建立處。預設值與範本位於同一處，自動更新的同時即會刪除。若要避"
"免此情況，請將模組建立在外掛資料夾的外面。"

msgid "The hierarchy category of the item"
msgstr "商品階層式分類"

msgid "Postage individual charging"
msgstr "運費個別收費"

msgid "Options for EX-plugin"
msgstr "EX外掛選項"

msgid "Push 'change decision' button, to be settled with an order number."
msgstr "請點擊「更新設定」鍵，確定訂單編號。"

msgid "Order number"
msgstr "訂單編號"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "estimate order"
msgstr "報價單‧訂單"

msgid "Collective registration item"
msgstr "商品批次刊登"

msgid ""
"Upload prescribed CSV or an Excel file and perform the collective "
"registration of the article.<br />Please choose a file, and push the "
"registration start."
msgstr ""
"上傳規定的CSV檔或Excel檔，批次刊登商品。<br />請選擇檔案並點擊開始刊登鍵。"

msgid ""
"Upload prescribed CSV file and perform the collective registration of the "
"article.<br />Please choose a file, and push the registration start."
msgstr "上傳規定的CSV檔，批次刊登商品。<br />請選擇檔案並點擊開始刊登鍵。"

msgid "Indication is updated after upload completion."
msgstr "上傳完畢後顯示畫面將會更新。"

msgid ""
"Look at log to know the registration situation.(usc-e-shop/logs/itemcsv_log."
"txt)<br />The log is updated, overwrite, every upload."
msgstr ""
"如欲確認註冊情形，請瀏覽系統記錄檔（usc-e-shop/logs/itemcsv_log.txt）。<br />"
"系統記錄檔會於每次上傳時覆蓋更新。"

msgid "IPN Start"
msgstr "啟用交易狀態更新（IPN）"

msgid "IPN Connection Error"
msgstr "交易狀態更新（IPN）連線錯誤"

msgid "PDT Refusal"
msgstr "付款資料傳輸（PDT）未經授權"

msgid "IPN Refusal"
msgstr "IPN未經授權"

msgid "PayPal gives back 'FAIL'. Please confirm setting."
msgstr "PayPal回應「FAIL」，請確認設定內容。"

msgid ""
"<p>The settlement is not completed.<br />Please remit the price from the "
"PayPal Maia count page.After receipt of money confirmation, I will prepare "
"for the article shipment.</p>"
msgstr ""
"<p>交易未完成。<br />請從PayPal我的帳戶頁面匯出款項。待確認入帳成功後，即準備"
"出貨。</p>"

msgid "Checkout"
msgstr "確認購買"

msgid "and others"
msgstr "、其他"

msgid "The member please enter at here."
msgstr "會員請由此進入▼"

msgid "The nonmember please enter at here."
msgstr "非會員請由此進入▼"

msgid "When you enroll newly, please fill it out."
msgstr "欲註冊新會員，請填寫資料。"

msgid "To the next while enrolling"
msgstr "註冊並繼續"

msgid "Revise member information, and to next"
msgstr "修改會員資料並前往下一步"

msgid "Maintaining now"
msgstr "系統維護中"

msgid "Please wait for a while."
msgstr "煩請稍候。"

msgid "Please appoint an option."
msgstr "請指定選項。"

msgid "An article concerned"
msgstr "相關商品"

msgid "display of icon"
msgstr "顯示圖示"

msgid "number of indication"
msgstr "顯示件數"

msgid "automatic count"
msgstr "自動計數"

msgid "Indication"
msgstr "顯示"

msgid "Non-indication"
msgstr "隱藏"

msgid "automatic list"
msgstr "顯示計數表單"

msgid "handwriting list"
msgstr "顯示手動輸入表單"

msgid "Please input an article cord."
msgstr "請輸入商品編號"

msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

msgid ""
"The setting of the business day, In a 'business day setting' page of the "
"admin screen."
msgstr "可於Welcart商店的「營業日設定」中設定營業日"

msgid "parent category(slug)"
msgstr "父分類（代稱）"

msgid "category slug"
msgstr "分類（代稱）"

msgid "Pssword Lost and Found"
msgstr "密碼遺失處理"

msgid "Lost your password?"
msgstr "忘記密碼？"

msgid "Remember Me"
msgstr "記住登入資訊"

msgid "Page"
msgstr "頁面"

msgid "Page ID(comma separate)"
msgstr "頁面ID（複數ID時請以逗號分隔）"

msgid "Post"
msgstr "文章"

msgid "The article was not found."
msgstr "找不到符合的商品。"

msgid "No posts found."
msgstr "找不到符合的項目。"

msgid "make a copy"
msgstr "複製並新增"

msgid "back to item list"
msgstr "返回商品列表"

msgid "same as"
msgstr "批次設定"

msgid "Rule of the column for a item name"
msgstr "商品名稱的顯示規則"

msgid ""
"You can appoint indication, non-indication, sort of the item name to show "
"the cart.<br />This rule is applied as brand names such as a cart page, "
"contents confirmation page, a member information purchase history, an email, "
"a written estimate, the statement of delivery."
msgstr ""
"設定購物車等頁面中商品名稱的顯示、隱藏，以及顯示時的排序。<br />此規則可適用"
"於購物車頁面、內容確認頁面、會員資料消費紀錄、電子郵件、報價單、出貨明細等的"
"商品名稱。"

msgid "Indication of item name"
msgstr "商品名稱顯示"

msgid "Position of item name"
msgstr "商品名稱位置"

msgid "Indication of item code"
msgstr "商品編號顯示"

msgid "Position of item code"
msgstr "商品編號位置"

msgid "Indication of SKU name"
msgstr "SKU名稱顯示"

msgid "Position of SKU name"
msgstr "SKU名稱位置"

msgid "Indication of SKU code"
msgstr "SKU編號顯示"

msgid "Position of SKU code"
msgstr "SSKU編號位置"

msgid "WordPress address (SSL)"
msgstr "WordPress位址（SSL）"

msgid "Blog address (SSL)"
msgstr "網誌位址（SSL）"

msgid "https://*WordPress address*<br />You can use common use SSL."
msgstr ""
"對WordPress一般設定中的「WordPress位址（URL）」進行設定時，請以https://作為開"
"頭。亦可使用共同網域。"

msgid "https://*Blog address*<br />You can use common use SSL."
msgstr ""
"對WordPress一般設定中的「網誌位址（URL）」進行設定時，請以https://作為開頭。"
"亦可使用共同網域。"

msgid "Please decide whether you use SSL"
msgstr "若要使用SSL，請勾選。"

msgid "Shipping name"
msgstr "配送方式名稱"

msgid "There is not a choice."
msgstr "無法選擇"

msgid "Please input your name."
msgstr "※請輸入姓名。"

msgid "Please input your e-mail address."
msgstr "※請輸入電子信箱。"

msgid "E-mail address is not correct."
msgstr "※メ電子信箱不正確。"

msgid "Please input contents."
msgstr "※請輸入內容。"

msgid " - "
msgstr "～"

msgid ""
"* It is necessary to perform the delivery setting before than the item "
"registration."
msgstr "※ 商品刊登前必須先完成配送設定。"

msgid ""
"* When you performed the addition and deletion of the delivery method after "
"item registration, please be careful because the update of all items is "
"necessary."
msgstr "※ 商品刊登後若要新增或刪除出貨方式，全部商品皆必須更新，請多加留意。"

msgid "* Please register an item, after you finished delivery setting!"
msgstr "※ 請先完成配送設定再刊登商品！"

msgid "[ASC]"
msgstr "▲"

msgid "[DESC]"
msgstr "▼"

msgid " * "
msgstr " × "

msgid "I completed collective operation."
msgstr "完成批次管理。"

msgid "ERROR: I was not able to complete collective operation"
msgstr "錯誤：無法正常完成處理程序。"

msgid "*"
msgstr "＊"

msgid "Kitakami Yokohama"
msgstr "大安區"

msgid "tuhanbuild 4F"
msgstr "信義大樓"

msgid "numeric"
msgstr "數值"

msgid "Header Navigation"
msgstr "頁首導覽"

msgid "Sidebar Navigation"
msgstr "側邊欄導覽"

msgid "Footer Navigation"
msgstr "頁尾導覽"

msgid "Please be settled for a fee in spite of Update."
msgstr "點擊「更新」確定手續費。"

msgid "Type of the fee"
msgstr "手續費類型"

msgid "Fee"
msgstr "手續費"

msgid "A purchase amount"
msgstr "消費金額"

msgid "Fixation C.O.D."
msgstr "固定費用"

msgid "Variable C.O.D."
msgstr "變動費用"

msgid "Add row"
msgstr "插入列"

msgid "Delete row"
msgstr "刪除列"

msgid "C.O.D. Detailed setting"
msgstr "貨到付款手續費　進階設定"

msgid "Detailed setting"
msgstr "進階設定"

msgid "There is the item where a value is dirty."
msgstr "有數值不正確的項目。"

msgid "The page_id of the inquiry-form"
msgstr "洽詢表單的頁面ID"

msgid ""
"When you want to use the inquiry-form through SSL, please input the page_id."
"<br />When you use a permanent link, you have need to set the permanent link "
"of this page in usces-inquiry."
msgstr ""
"若要使用透過SSL連線的Welcart洽詢表單，請指定page_id。必須設定上述SSL。<br />"
"若毋須透過SSL，請保持空白。<br />若使用固定網址，則此頁面的固定網址必須是　"
"usces-inquiry　。"

msgid "Tags:"
msgstr "標籤："

msgid "Comments Closed"
msgstr "不開放迴響"

msgid "Posted in %s"
msgstr "發表在%s"

msgid "No Comments &#187;"
msgstr "找不到迴響 &#187;"

msgid "1 Comment &#187;"
msgstr "1件迴響 &#187;"

msgid "Posts Tagged &#8216;%s&#8217;"
msgstr "屬於標籤 &#8216;%s&#8217; 的迴響;"

# Daily archive page
msgctxt "Daily archive page"
msgid "Archive for %s"
msgstr "%s 的文章"

# Daily archive page
msgctxt "Monthly archive page"
msgid "Archive for %s"
msgstr "%s 的文章"

# Daily archive page
msgctxt "Yearly archive page"
msgid "Archive for %s"
msgstr "%s 的文章"

msgid "Settlement Setting"
msgstr "信用卡結帳設定"

msgid "Custom order field"
msgstr "自訂訂單欄位"

msgid "Custom customer field"
msgstr "自訂客戶欄位"

msgid "Custom delivery field"
msgstr "自訂出貨欄位"

msgid "Custom member field"
msgstr "自訂會員欄位"

msgid "key name"
msgstr "欄位鍵值"

msgid "field name"
msgstr "欄位名稱"

msgid "Add a new custom order field"
msgstr "新增自訂訂單欄位"

msgid "Add a new custom customer field"
msgstr "新增自訂客戶欄位"

msgid "Add a new custom delivery field"
msgstr "新增自訂出貨欄位"

msgid "Add a new custom member field"
msgstr "新增自訂會員欄位"

msgid "Add custom order field"
msgstr "增加自訂訂單欄位"

msgid "Add custom customer field"
msgstr "增加自訂客戶欄位"

msgid "Add custom delivery field"
msgstr "增加自訂出貨欄位"

msgid "Add custom member field"
msgstr "增加自訂會員欄位"

msgid "Radio-button"
msgstr "選項按鈕"

msgid "Check-box"
msgstr "核取方塊"

msgid "Previous the name"
msgstr "插入於名稱前方"

msgid "After the name"
msgstr "插入於名稱後方"

msgid "After the fax"
msgstr "插入於傳真號碼後方"

msgid "You can add an arbitrary field to customer information."
msgstr "於客戶資料中增加任意欄位。"

msgid "You can add an arbitrary field to the page of the payment method."
msgstr "於付款方式頁面中增加任意欄位。"

msgid "You can add an arbitrary field to delivery information."
msgstr "於收件人資料中增加任意欄位。"

msgid "You can add an arbitrary field to the member information page."
msgstr "於會員資料頁面中增加任意欄位。"

msgid "cannot use this payment method now."
msgstr "目前無法使用此付款方式。"

msgid "Charging type"
msgstr "收費類型"

msgid "Continuation"
msgstr "持續收費"

msgid "Termination"
msgstr "取消持續收費"

msgid "Setting"
msgstr "設定"

msgid "Text-area"
msgstr "留言文字框"

msgid "M j, Y"
msgstr "Y年m月d日"

msgid "Header Information"
msgstr "頁首資訊"

msgid "Product Information"
msgstr "商品資訊"

msgid "Order Infomation"
msgstr "訂單資訊"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Download Member List"
msgstr "匯出會員資料"

msgid "Download Product List"
msgstr "匯出訂單明細列表"

msgid "Download Order List"
msgstr "匯出訂單列表"

msgid "delete it"
msgstr "刪除會員資料"

msgid "All information about the member is deleted. Are you all right?"
msgstr "確定刪除會員的所有相關資料嗎？"

msgid "This article is limited by %d at a time."
msgstr "該套商品一次購買數量限制為 %d 。"

msgid "Enter the correct amount for the No.%d item."
msgstr "請輸入%d號商品的正確數量。"

msgid "This article is limited by %1$d at a time for the No.%2$d item."
msgstr "%2$d號商品數量一次僅限 %1$d 。"

msgid "Stock of No.%1$d item is remainder %2$d."
msgstr "%1$d號商品庫存量剩下 %2$d 。"

msgid "Sorry, No.%d item is sold out."
msgstr "很抱歉，%d號商品已售完。"

msgid "The language of the front-end"
msgstr "前台介面語言"

msgid ""
"You can choose the language of the front-end.The language of the admin panel "
"obeys config.php."
msgstr "可選擇前台介面語言，管理面板的顯示語言會依照config.php的設定值。"

msgid "Order of Item SKU"
msgstr "商品SKU排序"

msgid "Order of Item Option"
msgstr "商品選項排序"

msgid ""
"You can appoint equal thing order of SKU. When I want to make it registered "
"order, choose 'Registration Order'. The initial state becomes 'SKU cord "
"Order'."
msgstr ""
"指定商品SKU排序。欲以刊登的先後順序顯示時，請選擇「刊登順序」。預設值為「SKU"
"編號順序」。"

msgid ""
"You can appoint a common option and the equal thing order of the item "
"option. When You want to make it registered order, choose 'Registration "
"Order'. The initial state becomes 'Optional excellent Order'."
msgstr ""
"指定共通選項與商品選項的排序。欲以刊登的先後順序顯示時，請選擇「刊登順序」。"
"預設值為「選項名稱順序」。"

msgid "Registration Order"
msgstr "刊登順序"

msgid "Optional excellent Order"
msgstr "選項名稱順序"

msgid "SKU cord Order"
msgstr "SKU編號順序"

msgid "Download Item List"
msgstr "匯出商品資料"

msgid "excerpt"
msgstr "文章摘要"

msgid "Field type"
msgstr "欄位類型"

msgid "No COD"
msgstr "不提供貨到付款"

msgid "Registration start"
msgstr "開始刊登"

msgid "Choose the file format, and push the download."
msgstr "請選擇欲匯出的格式，並點擊下載鍵。"

msgid "Not yet ready for the payment method. Please refer to a manager."
msgstr "付款方式尚未準備完成。<br />請洽詢管理員。"

msgid "Your payment has been received."
msgstr "已確實查收上述款項。"

# 請款單訊息
msgid "Please remit payment at your earliest convenience."
msgstr "來信向您請款以下款項。"

# 各憑證的消費明細主旨
msgid "Statement"
msgstr "明細表"

# 客戶為法人時的聯絡人標籤
msgid "Attn"
msgstr "聯絡人"

msgid "Receipt"
msgstr "收據"

msgid "Invoice"
msgstr "請款單"

msgid "Shipping Name"
msgstr "收件人姓名"

msgid "Shipping Furigana"
msgstr "收件人Furigana"

msgid "Shipping Zip"
msgstr "收件人郵遞區號"

msgid "Shipping State"
msgstr "收件人縣市"

msgid "Shipping City"
msgstr "收件人鄉鎮市區"

msgid "Shipping Address1"
msgstr "收件人路街段"

msgid "Shipping Address2"
msgstr "收件人巷弄號"

msgid "Shipping Phone"
msgstr "收件人電話號碼"

msgid "Shipping FAX"
msgstr "收件人傳真號碼"

msgid "num"
msgstr "數"

msgid "rate"
msgstr "率"

msgid "Areas of Point Redemption"
msgstr "點數適用範圍"

msgid "Limited Only to Total Merchandise Price"
msgstr "僅限於商品總額"

msgid "Applicable to Total Merchandise Price and Handling Fee"
msgstr "亦適用於商品總額以及手續費等"

msgid "To add a subject title at the first line"
msgstr "於第1列新增項目名稱"

msgid "The member data is deleted"
msgstr "會員資料已刪除"

msgid "Delivery date"
msgstr "希望配送日期"

msgid "JPY"
msgstr "元"

msgid "Japan"
msgstr "日本(Japan)"

msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

msgid "No Preference"
msgstr "不指定"

msgid "Unit"
msgstr "單位"

msgid "Quant"
msgstr "數量"

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "Target Market"
msgstr "銷售國家"

msgid "COD is not available."
msgstr "選擇此配送方式將無法使用「貨到付款」。"

msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

msgid "Australia"
msgstr "澳洲(Australia)"

msgid "Austria"
msgstr "奧地利"

msgid "Belgium"
msgstr "比利時"

msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgid "Canada"
msgstr "加拿大(Canada)"

msgid "Chile"
msgstr "智利"

msgid "China"
msgstr "中國(China)"

msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯大黎加"

msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和國"

msgid "Denmark"
msgstr "丹麥"

msgid "Dominican Republic"
msgstr "多明尼加共和國"

msgid "Finland"
msgstr "芬蘭"

msgid "France"
msgstr "法國"

msgid "Germany"
msgstr "德國"

msgid "Greece"
msgstr "希臘"

msgid "Guatemala"
msgstr "瓜地馬拉"

msgid "Hong Kong"
msgstr "香港(Hong Kong)"

msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

msgid "India"
msgstr "印度(India)"

msgid "Indonesia"
msgstr "印尼(Indonesia)"

msgid "Ireland"
msgstr "愛爾蘭"

msgid "Israel"
msgstr "以色列(Israel)"

msgid "Italy"
msgstr "義大利"

msgid "Macau"
msgstr "澳門(Macau)"

msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞(Malaysia)"

msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

msgid "Netherlands"
msgstr "荷蘭"

msgid "New Zealand"
msgstr "紐西蘭(New Zealand)"

msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgid "Panama"
msgstr "巴拿馬"

msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓(Philippines)"

msgid "Poland"
msgstr "波蘭"

msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

msgid "Romania"
msgstr "羅馬尼亞"

msgid "Russia"
msgstr "俄羅斯"

msgid "Singapore"
msgstr "新加坡(Singapore)"

msgid "South Korea"
msgstr "韓國(South Korea)"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

msgid "Taiwan"
msgstr "台灣(Taiwan)"

msgid "Thailand"
msgstr "泰國(Thailand)"

msgid "Turkey"
msgstr "土耳其(Turkey)"

msgid "United Kingdom"
msgstr "英國(United Kingdom)"

msgid "United States"
msgstr "美國(United States)"

msgid "Vietnam"
msgstr "越南(Vietnam)"

msgid "Print Invoice"
msgstr "列印請款單"

msgid "Print Receipt"
msgstr "列印收據"

msgid "Order ID"
msgstr "訂單ID"

msgid "Member ID"
msgstr "會員ID"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "International Shipment"
msgstr "國際郵寄"

msgid "Domestic Shipment"
msgstr "國內郵寄"

msgid "Delivery Date Not Specified"
msgstr "不使用希望配送日期"

msgid "'Okay to Delete Delivery Days Setting ' + delname + '?'"
msgstr "'確定刪除配達天數設定「' + delname + '」嗎？'"

msgid "'Okay to Change All Delivery Days to ' + days + '?'"
msgstr "'確定將配達天數全部變更為 ' + days + ' 天嗎？'"

msgid "Deadline for Delivery"
msgstr "配送期限"

msgid ""
"Set deadline for merchandise delivery. This number is used to calculate the "
"earliest delivery date."
msgstr "指定商品出貨期限。這項數值用於計算最快出貨日期。"

msgid "Morning Delivery Option"
msgstr "上午配達選項"

msgid "Do Not Apply"
msgstr "不指定"

msgid "Morning Delivery"
msgstr "可上午配達"

msgid "No Morning Delivery"
msgstr "不可上午配達"

msgid ""
"Set if the merchandise can be delivered on the morning of earliest possible "
"delivery date."
msgstr "設定商品是否可在最快出貨日期的上午送達。"

msgid "Set Delivery Dates"
msgstr "希望配送日期顯示數"

msgid "Set the choices of possible delivery dates for the customer."
msgstr "設定客戶可選擇的希望配送日期數量。"

msgid "Possible Delivery Area"
msgstr "配送地區"

msgid "Choose possible delivery area for this shipment method."
msgstr "選擇適用此種運送方式的可配送地區。"

msgid "Applied Module"
msgstr "適用模組"

msgid "No possible Module"
msgstr "無可用模組"

msgid ""
"When delivery module is chosen, the module overrules all rules including "
"shipping fee."
msgstr "若已選擇配送模組，包含運費在內，全部規則皆以模組優先。"

msgid ""
"Input possible delivery hours. Leave it blank when the customer cannot "
"choose delivery time. <br />example）<br />morning<br />12：00～14：00<br /"
">14：00～16：00<br />16：00～18：00"
msgstr ""
"輸入可配送時段。若不讓客戶選擇時段，請將此欄位保持空白。<br />範例：<br />上"
"午<br />12：00～14：00<br />14：00～16：00<br />16：00～18：00"

msgid "Weight Added"
msgstr "加算重量"

msgid "Add shipment fee by the total weight of merchandise."
msgstr "按商品總重量加算運費。"

msgid "Delivery Days"
msgstr "配達天數"

msgid ""
"Choose the Name of 'Delivery Days' registered in Delivery Days setting "
"below. To be used to calculate the fastest delivery date. If you're not "
"letting the customer set the delivery date, set to 'Delivery Date Not "
"Specified'."
msgstr ""
"選擇下列登錄於配達天數設定的配達天數名。其用於計算最快配送天數。若不讓客戶選"
"擇希望配送日期，請設定為「不使用希望配送日期」。"

msgid "Check for no COD."
msgstr "無法提供貨到付款時請勾選本項。"

msgid "Choose countries to apply this shipment fee."
msgstr "選擇適用這筆運費的國家。"

msgid "Name of 'Delivery Days'"
msgstr "配達天數名稱"

msgid "Choose countries to apply this Delivery Days."
msgstr "選擇適用此配達天數的國家。"

msgid "You can choose Delivery Days for each merchandise."
msgstr "可依照各商品選擇配達天數。"

msgid "Name of the Additional Fee"
msgstr "加算規則名稱"

msgid "Amount of the Additional Fee"
msgstr "加算金額"

msgid ""
"Calculate the shipping fee based on the total weight of the merchandises."
msgstr "按商品總重量加算運費。"

msgid "PayPal Express Checkout"
msgstr "PayPal快速結帳服務"

msgid "Test thoroughly before use."
msgstr "使用前，請充分進行測試。"

# 各憑證的消費明細主旨
msgid "PayPal Settlement"
msgstr "PayPal結帳"

msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Do not Use"
msgstr "不使用"

msgid "Choose if to use PayPal settlement."
msgstr "選擇是否使用PayPal結帳。"

msgid "Operation Environment"
msgstr "作業環境"

msgid "Test (Sandbox)"
msgstr "測試環境（Sandbox）"

msgid "Formal Installment"
msgstr "正式啟用"

msgid "Choose 'Test (Sandbox)' when testing payment settlement by Sandbox."
msgstr "使用Sandbox進行結帳測試時，請選擇「測試環境（Sandbox）」。"

msgid "API User Name"
msgstr "API用戶名"

msgid ""
"Type in the API user name from API credential. User name will be different "
"in the formal installment of Sandbox."
msgstr "輸入API憑證中的API用戶名。在Sandbox與正式啟用時的用戶名將會不同。"

msgid "API Password"
msgstr "API密碼"

msgid ""
"Type in the API password from API credential. Password will be different in "
"formal installment of Sandbox."
msgstr "輸入API憑證中的API密碼。在Sandbox與正式啟用的密碼將會不同。"

msgid "Signature"
msgstr "簽名"

msgid ""
"Type in the signature from API credential. Signature will be different in "
"the formal installment of Sandbox."
msgstr "輸入PayPal核發之API憑證中的簽名。在Sandbox與正式啟用的簽名將會不同。"

msgid "Recurring Payment"
msgstr "定期付款"

msgid ""
"It is a function that enables the automation of tedious payment settlement "
"such as monthly membership fee that occurs regularly. <br /> For details, "
"contact PayPal."
msgstr ""
"此功能可讓定期收取的每月會費等繁瑣的付款處理自動化。<br />詳情請向「PayPal」"
"洽詢。"

msgid "Update PayPal Settings"
msgstr "更新PayPal設定"

msgid "For the details on PayPal settlement service, click here >>"
msgstr "欲瞭解PayPal結帳服務詳情，請點擊這裡＞＞"

msgid "This settlement uses 'Express Checkout'."
msgstr "此結帳採用「快速結帳」。"

msgid ""
"If the 'OpenSSL' module is not installed in the server you're using, you "
"cannot settle payments by 'ExpressCheckout'."
msgstr "若您使用的伺服器未安裝「OpenSSL」模組，將無法利用「快速結帳」結帳。"

msgid "ZEUS"
msgstr "ZEUS"

msgid "Remise"
msgstr "REMISE"

msgid "ZEUS Japanese Settlement"
msgstr "ZEUS結帳服務"

msgid "Remise Japanese Settlement"
msgstr "REMISE結帳服務"

msgid "J-Payment Japanese Settlement"
msgstr "J-Payment結帳服務"

msgid "State"
msgstr "縣"

msgid "Address Line1"
msgstr "路街段"

msgid "Address Line2"
msgstr "巷弄號"

msgid "Zip"
msgstr "郵遞區號"

msgid "Please select one of the country."
msgstr "選擇您所在的國家。"

msgid "Language Currency Country"
msgstr "國家‧語言‧貨幣"

msgid ""
"You can select the Front-end language. The Back-end language follows setting "
"config.php."
msgstr ""
"您可選擇前台介面（商店方）的語言。後台介面（管理面板）的語言則按照config.php"
"之設定。"

msgid "Currencies"
msgstr "貨幣顯示"

msgid ""
"Displays the currency symbol for each country, the amount separator, the "
"decimal digits. This is a common item in both front end and back end."
msgstr ""
"顯示所選國家貨幣代號、金額分隔符號以及小數位數。此為前台介面（商店方）及後台"
"介面（管理面板）通用的項目。"

msgid "The name and address form"
msgstr "姓名地址格式"

msgid "For entry form style, choose your country."
msgstr "選擇姓名地址等的輸入表單之國家格式。"

msgid "All countries"
msgstr "所有國家"

msgid ""
"Select the number of possible areas within the country. Allows multiple "
"selections."
msgstr "以國家為單位選擇可販售、出貨的地區。可複選。"

msgid "Product sub-image rule"
msgstr "產品小圖適用規則"

msgid "not apply the new rule<br />(Truncation Product Code)"
msgstr "不適用新規則<br />（商品編碼開頭一致）"

msgid ""
"apply the new rule<br />(Tow hyphens between the Product Code and serial "
"number)"
msgstr "適用新規則<br />（商品編碼與序號之間置入兩個連字號【例：a001--01】）"

msgid ""
"If the sub-images are not applied correctly, please apply the new rules.<br /"
">And insert Tow hyphens between the Product Code and serial number."
msgstr ""
"若小圖無法正常適用，請適用新規則。<br />小圖的檔名是商品編碼與連號之間置入兩"
"個連字號。（例：a001--01.jpg）"

msgid "To disable usces_cart.css"
msgstr "使usces_cart.css 無效"

msgid ""
"When checked, Welcart will not output the usces_cart.css. If you want to "
"make own usces_cart.css file, please copy and paste it in your theme folder "
"currently in use."
msgstr ""
"若要使Welcart適用之usces_cart.css 無效，請勾選本項。藉由在目前使用的主題資料"
"夾製作usces_cart.css 檔案，即可編輯成專屬於自己的格式。"

msgid "Rules of order-ID numbering"
msgstr "訂單編號規則"

msgid "Sequential number"
msgstr "連號（數值）"

msgid "Random string"
msgstr "隨機字串（英文）"

msgid "The initial value is a sequential number starting from 1000."
msgstr "初始值是從1000開始的連號。"

msgid "Prefix of order-ID"
msgstr "訂單編號字首"

msgid "If you do not need it, leave it blank."
msgstr "【半角英字】若不需要請保持空白。"

msgid "Digits of order-ID"
msgstr "訂單編號位數"

msgid "This value must be at least six digits. The prefix is ​​not included."
msgstr "【數值（6以上）】位數最好在10左右。前綴位數不包含在內。"

msgid "Use SSL"
msgstr "使用SSL"

msgid "Select the item you want, please press the download."
msgstr "選擇您欲匯出的項目後，請點擊下載。"

msgid "Payment information"
msgstr "付款資訊"

msgid "100-100-10000"
msgstr "例如：100-100-10000"

msgid "100-1001"
msgstr "100-1001"

msgid ""
"Select the scope of the point that customers can use.<br />Default is "
"'Limited Only to Total Merchandise Price'. 'Applicable to Total Merchandise "
"Price and Handling Fee' If you choose, you can pay shipping and COD fee in "
"points."
msgstr ""
"選擇客戶可使用點數的適用範圍。<br />初始值「限定為商品總金額」。若選擇「亦適"
"用於商品總金額及手續費等」，亦可用點數支付運費或貨到付款手續費。"

msgid "No valid shipping methods."
msgstr "找不到有效的配送方式。"

msgid "The same product cord is registered."
msgstr "商品編號重複登錄。"

msgid "The file was not stored."
msgstr "無法儲存檔案。"

msgid "CSV file does not exist."
msgstr "CSV檔案不存在。"

msgid "This file is not in the CSV file."
msgstr "此檔案並非CSV檔案。"

msgid "Processing..."
msgstr "處理中……"

msgid "Remaining time:"
msgstr "剩餘時間："

msgid "sec"
msgstr "秒"

msgid "Finished"
msgstr "完成。"

msgid "Data have deficiency."
msgstr "尚有資料未填。"

msgid "Please input a phone number with a half size number."
msgstr "請以半形數字輸入電話號碼。"

msgid ""
"Please do not change product addition and amount of it with the other window "
"with displaying this page."
msgstr "※本頁面尚未關閉時，請勿在另一視窗追加商品或變更商品數量。"

msgid "Send"
msgstr "發送"

msgid "Don't send"
msgstr "不發送"

msgid "New sign-in completion email"
msgstr "通知管理員新會員註冊之電子郵件"

msgid "When there is a new sign-in, I transmit a report email to a manager."
msgstr "若有新會員註冊，也會發送報告郵件給管理員。"

msgid "New sign-in processing was completed."
msgstr "有新會員註冊。"

msgid "Registration contents"
msgstr "【註冊資訊】"

msgid "Notice of new sign-in"
msgstr "新會員註冊通知"

msgid "A value of the amount of upper limit is dirty."
msgstr "最高金額的數值不正確。"

msgid ""
"A total products amount of money surpasses the upper limit(%s) that I can "
"purchase in C.O.D."
msgstr "商品總金額超過以貨到付款方式所能購買的最高金額（%s）。"

msgid "The upper limit of the C.O.D."
msgstr "最高金額"

msgid "Setup data backup"
msgstr "備份設定資料"

msgid "Backup options"
msgstr "備份"

msgid "Restoring a Backup"
msgstr "還原已設定資料"

msgid "You can take the backup of the Welcart setup data."
msgstr "可取得Welcart設定資料之備份。"

msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"

msgid "in not yet registered"
msgstr " 目前無商品"

msgid "Delivery method is incorrect. Specify the international flights."
msgstr "配送方式有誤，請重新選擇。"

msgid "Internal tax"
msgstr "稅金"

msgid "3 times"
msgstr "3 期"

#, fuzzy
#~ msgid "Transmit"
#~ msgstr "發送"

#, fuzzy
#~ msgid "Don't transmit"
#~ msgstr "不發送"

#~ msgid "Archive for %s|Daily archive page"
#~ msgstr "%s 的文章"

#~ msgid "print the invoice"
#~ msgstr "列印出貨明細"

#~ msgid "Invoices"
#~ msgstr "出貨明細"

#~ msgid ""
#~ "I seem to have you cancel it when the body does not have memorizing to "
#~ "this email."
#~ msgstr "若您對這封電子郵件沒有印象，請刪除。"

#~ msgid "Period(months)"
#~ msgstr "契約期間（月數）"

#~ msgid "% Comments &#187;"
#~ msgstr "迴響 %件 &#187;"

#~ msgid "〜％ discount at the purchase of more then 〜units."
#~ msgstr "購入～項以上商品，享有～％折扣（單價）"

#~ msgid "Only few stocks left for this item."
#~ msgstr "庫存稀少"

#~ msgid "Sellout"
#~ msgstr "已售完"

#~ msgid "Temporarily out of stock"
#~ msgstr "調貨中"

#~ msgid "(Tax included)"
#~ msgstr "（含稅）"

#~ msgid "Special discount"
#~ msgstr "特别折扣"

#~ msgid "OK-stocks"
#~ msgstr "尚有庫存"

#~ msgid "h"
#~ msgstr "點"

#~ msgid "new item"
#~ msgstr "新商品"

#~ msgid "cart"
#~ msgstr "購物車"

#~ msgid "chose the value"
#~ msgstr "請選擇value。"

#~ msgid "<em>【必須】</em>メールが不達の場合のエラーメールの送信先。"
#~ msgstr "<em>【必填】</em>電子郵件發送失敗時，接收錯誤訊息的電子信箱。"

#~ msgid "new arrival"
#~ msgstr "新商品"

#~ msgid "～yen"
#~ msgstr "元"

#~ msgid "number of the stock"
#~ msgstr "庫存量"

#~ msgid "Start Start importing"
#~ msgstr "開始匯入"

#~ msgid "yen"
#~ msgstr "元"

#~ msgid "uCart shop shipping option"
#~ msgstr "uCart shop 配送設定"

#~ msgid "edit the setting"
#~ msgstr "更新設定"

#~ msgid "set the uCart buisiness days"
#~ msgstr "uCart shop 營業日設定"

#~ msgid "general setting of ucart shop"
#~ msgstr "uCart shop 基本設定"

#~ msgid "Home for uCart shop"
#~ msgstr "uCart shop 首頁"

#~ msgid "item amount"
#~ msgstr "商品數量"

#~ msgid "There are stocks for this item."
#~ msgstr "尚有庫存"

#~ msgid "MySQL"
#~ msgstr "MySQL"

#~ msgid "PHP"
#~ msgstr "PHP"

#~ msgid "Total items"
#~ msgstr "商品總數"

#~ msgid "e-mail address(confirmation)"
#~ msgstr "電子信箱（再次輸入）"

#~ msgid "[]"
#~ msgstr "【】"

#~ msgid "SKU"
#~ msgstr "SKU"

#~ msgid "Update Confirmed"
#~ msgstr "確定更新"

#~ msgid "Your current PT"
#~ msgstr "現有點數"

#~ msgid "Building name"
#~ msgstr "巷弄號"

#~ msgid "points"
#~ msgstr "獲得點數"

#~ msgid "A list of uCart management members."
#~ msgstr "uCart management 會員清單"

#~ msgid "Search Items"
#~ msgstr "搜尋項目"

#~ msgid "Bank transfer"
#~ msgstr "銀行匯款"

#~ msgid "edit the uCart management order data"
#~ msgstr "編輯uCart management 訂單資料"

#~ msgid "on sale"
#~ msgstr "折扣季"

#~ msgid "〜times more. Limited to members."
#~ msgstr "～倍，僅限會員"

#~ msgid "A list of received order for uCart management"
#~ msgstr "uCart management 訂單列表"

#~ msgid "mmddyyyy"
#~ msgstr "Y年m月d日"

#~ msgid "edit information of uCart shop items"
#~ msgstr "編輯uCart shop 商品資訊"

#~ msgid "Previous page"
#~ msgstr "上一頁"

#~ msgid "next page"
#~ msgstr "下一頁"

#~ msgid "inside of the cart"
#~ msgstr "購物車內容"

#~ msgid "To ～"
#~ msgstr "～先生／小姐"

#~ msgid "** A password change **"
#~ msgstr "變更密碼"

#~ msgid ""
#~ "Than you for registrating as 'blog name' membership. You can chek your "
#~ "purchase status at section 'membership information'."
#~ msgstr ""
#~ "本次感謝您註冊成為blogname會員。您可在「會員資料」頁面確認購物紀錄。"

#, fuzzy
#~ msgid "We will inform you by e-mail when we are ready to send you items."
#~ msgstr "商品準備妥當後，我們將以電子郵件通知您出貨的相關資訊，謝謝。"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for chosing 'blogname'. We have received following e-mail. We "
#~ "will contact you by e-mail soon."
#~ msgstr ""
#~ "本次感謝您使用blogname的服務。以下洽詢內容已受理。我們將儘速以電子郵件回覆"
#~ "您，請耐心等候。謝謝"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for chosing 'blogname'. You have changed your order as "
#~ "following. We will inform you by e-mail when we are ready to send your "
#~ "items."
#~ msgstr ""
#~ "本次感謝您使用blogname的服務。以下訂單內容已變更，敬請確認。商品準備妥當"
#~ "後，我們將以電子郵件通知您出貨的相關資訊，謝謝。"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for chosing 'blogname'. Your transfer have been made "
#~ "successfully. We will inform you by e-mail when we are ready to send you "
#~ "items."
#~ msgstr ""
#~ "本次感謝您使用blogname的服務。已確認收到您的匯款，特此通知。商品準備妥當"
#~ "後，我們將以電子郵件通知您出貨的相關資訊，謝謝。"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for chosing 'blogname'. We will send you following estimate for "
#~ "your items. This estimate is valid for one week. "
#~ msgstr ""
#~ "本次感謝您使用blogname的服務。以下為報價明細，敬請確認。本報價有效期限為一"
#~ "週。謝謝。"

#~ msgid "Thank you for chosing 'blogname'."
#~ msgstr "本次感謝您使用blogname的服務。"

#~ msgid "TEL"
#~ msgstr "TEL"

#~ msgid "FAX"
#~ msgstr "FAX"

#~ msgid "Sales tax"
#~ msgstr "營業稅"

#~ msgid "about three weeks later"
#~ msgstr "約3週後"

#~ msgid "** estimate **"
#~ msgstr "報價單"

#~ msgid "～pt"
#~ msgstr "～點"

#~ msgid "Yen"
#~ msgstr "元"

#~ msgid "～Point"
#~ msgstr "～點"

#~ msgid "～%"
#~ msgstr "～%"

#~ msgid "adds new items"
#~ msgstr "新增商品"

#~ msgid "Stock status"
#~ msgstr "庫存狀況"

#, fuzzy
#~ msgid "e-mail set up"
#~ msgstr "電子郵件設定"

#~ msgid "【estimate】"
#~ msgstr "【報價】"

#~ msgid "Data by"
#~ msgstr "透過～"

#~ msgid "is not yet registered."
#~ msgstr "～尚未登錄。"

#~ msgid "par"
#~ msgstr "每"

#~ msgid "A buyer"
#~ msgstr "買家"

#~ msgid "An order email"
#~ msgstr "訂單明細"

#~ msgid "I ask."
#~ msgstr "麻煩您了。"

#~ msgid "ken"
#~ msgstr "件"
